Description∗

Написать bash-скрипт, который к именам файлов указанной директории, не изменившимся за последний месяц, добавит символ ~. Т.е. если файл file не изменялся, переименовать его в ~file.
Requirements∗

Название директории проекта: exercise02

Extra∗

Написать bash-скрипт, который, в случае переименования хотя бы одного файла в указанной директории с помощью скрипта из Exercise #2, запустит на выполнение скрипт Exercise #1.
